已經凍到生存唔到...

好想挖個洞出黎冬眠..

渣ga

垃圾都不如 你有見到垃圾會著衫 會怕凍？你睇下你似乜？

咁樣叫凍？唔係撚係呀？
渣Ga

你有冇諗過住新界嘅人有咩感受？
你有咩資格話凍

渣ga

咁又係 橫跨戈壁沙漠取經